估下林祖舜依家做咩咩？

5點收工，可能重未知有lihkg既出現
又話者用緊自己整果個app上高登，但一直線已斷，所以未收到風
🤔🤔🤔

睇住自己老母比人屌緊

瀨緊屎
聽朝出道歉聲明

太多人排緊隊屌佢老母，可能係到維持秩序

上緊liHK